其實剝智慧齒唔係咁可怕

牙痛慘過大病，今日最終鼓起勇氣去左剝智慧齒，小弟生平最怕睇牙醫，早晚刷牙仲會用牙線
但不幸出智慧齒痛，原本以為剝智慧齒好閒事，所以求其Google 搵左間屋企附近嘅牙醫去睇睇，話我智慧齒係橫生仲要好近神經線，係佢到剝吾到要轉介，痛咗幾日真係頂唔順約左連登牙醫鄧幹耀
好好彩咁啱有位睇到急症
聽人講剝智慧齒個下好撚痛

登記完問咗身體情況簽左份術前同意書，由於我之前個牙醫冇俾番X Ray我，我就去左鄧醫生度照，照完X Ray後，姑娘就叫我坐低等叫名，個刻真係好撚煎熬
around等一個鐘左右。叫名入房見醫生，訓係手術床度，比醫生照完，話我左面下顎隻智慧齒同神經線好近，手術會幾辛苦同埋好腫

醫生幫我Check完後隨即打麻醉藥再開刀剝牙，因為打左麻醉，無乜痛感，係痺痺地，Feel到隻牙好實好難拎出黎，最後隻牙整碎曬，拎左出來。睇番手錶做左大約6分鐘，無諗過快成咁。

埋單Total：$4600
$3800手術費
$500 X Ray
$300醫生檢查

番到屋企麻醉開始過，有少少痛，可接受。食左雪糕，又食左通粉。總結：剝智慧齒其實都唔係咁驚，同埋鄧醫生真係好熟手。

剝牙問題一律建議鄧幹耀

係，手勢好好，幾分鐘既事

打麻醉針嗰下最痛

操返越玩越輕

錯post

隻牙橫生成點 有冇x ray 可以睇下

水魚